點解部ipad pro 12.9過夜漏電咁嚴重？

放一晚已經冇咗30%
放幾晚變0
已經冇插pencil
開飛行模式好少少但都係倒水

bg app?

裝咗咩支app

用咗幾耐？平時用到幾多%先叉電？有冇閂gps?

冇裝支app
做嘢機嚟，好少裝唔關事app

一年左右啦（2018版）
而家成日開機已經冇電，可以話係0%開始叉
有要熄？

電池

係咪用左KEYBOARD?

冇呀，得pencil

Screenshot of battery usage page

裝左fb

Instagram facebook 24小時mon住你
知唔知咩叫cambridge analytica 啊小朋友？

唔需要收通知/message個啲app關左個背景數據佢

0%先開始叉容易令電池老化，好快就會壞，同埋有冇覺得效能好似差咗？

知就唔會上嚟問啦大哥哥

效能就冇差到咁我平日時勤啲叉電先THX

收到

刪左fb instagram啦
Zuckerberg is watching you

咁又真係幾誇張
我仲用緊iPad3，八年前嘅產物
過夜都冇乜點耗電
正常使用可以用幾日

未落

9成著咗location

拎去搵天才
我都試過 天才一gen 個report 就睇到勁多error
換左部新

過左保養呢？

睇漏左你用左一年 我新買返黎就咁